塵S秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

2

hi

ok瞓得

叻叻

咁我睇電視。拜拜

仲唔瞓

樓主又話兩點瞓

辛苦

晚安呢

良緣遇上不再多 卻想結果
焦急裡尋覓 愈來愈錯
幾乎忘掉了最想栽種的果

唱著幸福之歌
眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄

依家咪兩點lor

我明啊
我之前都係咁
但你要諗清楚你自己對咩有興趣
份工先會做得長
就算比你搵到份工
同事相唔相處到 又係另一個問題

喊出黎舒服d

我以為你兩點前訓

不行了 要訓

答應一齊努力 我想信人 但好辛苦 望住online但唔覆我

旋律溶掉驚慌
擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

知咩料就得
錯一次就應該醒

ching

安全感好低 好憎自己

同一時間要上 連登 wts ig 就忙死

勁

啱啱仲有tg

如果個女仔當咗你係暖爐 你想改變 點做好

聽日要八點起身 想死

春夏秋冬 有多少人會走

現充

不 廢青吹水 點似你

我有朋友就唔係到啦

秒回?

現在已夜深

唉

好眼瞓

返工

ching有咩事？

真

咁早
返d咩ar?

想繼續訓

無愛可失 得不到相戀別說失戀 只感到天國近了相聚遠

goooooo!

只知道比你更愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

早晨

屌第一次認同你個仆街

祝福你半天一生都得一句那麼短 無名義給你快樂不必兜轉
我哩度晏就啦ching

今天有活動 唔訓得

你就仆街

去比人任射唔嬲

無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

ching係外國邊度

係多活動ge

少 只係今日有炸 聽日繼續廢青

mk>5p

好想睇張敬軒演唱會啊唉
人在紐西蘭

好睇呀ching

係果陣讀書定旅行

啱啱開完，下次都唔知幾時先有

邊*

讀書啊
會唔會又要等四年

未有假咩
做咩唔番hk呀

真係唔知要等幾耐
好想聽塵埃落定

點解塵仔個po咁多人

因為塵b多人鐘意

九月翻啦 想睇林俊傑演唱會有趕唔切 生無可戀了
ching冇睇到皇上六月場演唱會？

yeah係我啊

JJ演唱會去到25號wo, 咁都趕唔到

冇呀，果排太忙唔得閒

重過我

唉我28先翻到 好想睇啊

肥婆係咁㗎啦

係啦係啦 一定要靚女瘦底打波翹臀連登仔先會鍾意㗎嘛

大

勇於承認

可愛

係咪都一定唔可愛

點趕到呀
睇playback算啦

輕番10kg一定好正

nonono
鄰家女孩先正

唔可愛

係女瘦都正架啦

咪又係要靚女

no la
有d女要少少肥先正

鄰家女孩係睇氣質
正常樣夠做

G,臭既

肥係邊先

i mean骨架大既女要有少少肥先好睇

骨架大已經 睇落好大隻啦

但太瘦會仲難睇啦

都唔會嘅
有肉會顯得仲大份

佢地真係會突晒d骨出黎

咁我未見過呢啲

12點就瞓咗

萬人迷

有咩唔好

中央空調

屈G

唔夠你多

我=冇人迷

而家嘅關係係點樣先

攰牙

普通朋友

姐係佢有仼何唔開心嘅嘢都會同你講？

No

咁係點

普通朋友 傾到下計 但唔深交

你想有進一步關係？

俾女迷

禾都未出聲

深入交流

咪屈

U strong

木柚

me weak

食屎狗返工木

等放榜

有衝突咩

今日又講咩

又放飯

me2222222

我都訓左個晏教

又做乜鳩

肥婆都有男朋友啦

未食飯已經食飽

屌，日日咁食法，做多多運動都瘦唔到

好邪惡

真
又包又撻又甜品

全部都好撚多糖
肥撚死

食咗先講

你貢多雞肉唔驚啦

介？

畢鳥

靠自己

是咪聽晚糖水牙

有女女？

你個朋友呢

我del咗tg 😂

-.- ig搵佢

頹 想休息

宅太耐唔好牙

飽4

唔洗返工咩你

真，老細請飲茶again

要 但想叫春

乜來

唔叫埋我

開po

快叫

圖

關你咩事

G持

5g

快

今晚

=.=

-.

ho
俾住正皮你先

廢紙囝咪你契家佬

返緊工推一推

哦

😰😰😰😰😰😰牛Ｂ

=_= angry bird?

騾B

木玩鳥

=.×

樓主唔洗做？

木抄

HEA 緊

咁都上熱門

dllm 今晚我又開

cls

支持？

見你咁可憐 畀個正皮你先

唔畀我

我有畀

朋友！

攬攬

okok

煩膠 1001 ok

#207

木你份呀

今晚開po 1001 有可能？

木嘈laa

有我喺度冇問題
實推爆你

走lor

1001 正

快走laa u 7點

收6 sor

dllm

陣間通k

羨慕

我想消除中央空調個形象

爽

淨係對佢做d對其他唔會做嘅嘢

你！

?????

我

比武招親

noooooo

招邊個先

唔夠可愛

例如

自己

開心ge

你確定有人join?

爽ge

但佢都唔多理我咁

dllm 88 la

我估有

正ge

紙join

開心仔

俾返車頭大燈我
讓我為你唱情歌

對聯

pk仔

er......

帶上我ok?

咁我都係改返 眼淚成詩

下個星期日得閑?

go eatttt

怎

返工啦你

未夠鐘牙

Go happy

一個月

call g

禾唱9半呀

邪骨

女女

你地通喎

介來

ur fd

so?

要比武招親

join

交換

ok,join

nooooooooo

你&紙

收工join

多女

酸4

矛得打wo

這些機會不是屬於我的

不了

Dod shit

禾同你冇嘢好講ga la

又冇

講左兩個幾鐘啦，仲想點

4個幾都嚟 口都臭

屌

搞笑ge

今日早放一個鐘

比個嚟啦

食到嘔

+1

得詩姐有

榮榮

厹

你先係

酸？

吓？系牙

等緊收工了

一個月餅就顯示到你人格

我得詩姐一個

秒

Do too much la ching

米臭系
過晒火位

交太多戲

下次唔好

有冇人記得我

冇

偽娘

講過好多次

jm9

你真係偽娘

king

？

k ing

fk u

睇ig

不 妒忌4

發現鐘仔成日唱k rich

女多

k神

轉院做呀 9月做

特登叫你山長水遠去到就係通知你轉院做？

今日我呀媽呀哥同我去了解清楚 因為琴日得呀姨同我去

講哂所有詳情 風險 點開刀
原來仲有第二個方法開

上一個醫生乜春都冇點講 淨係話做手術
但呢個醫生好好多 起碼俾到我安心

都似係

K歌之王

咁會考慮第二個方法？

我發現咗啲野
唱k唱得好聽都只不過係其次
多女陪先係重點

做咩手術

我差唔多病好啦

用番第一個 第二個方法太煩復原時間會耐啲

你怎麼竟然說 k歌之王是我

錄俾我聽

但要睇埋邊種復發率低d同成效好d
就算復原時間耐都冇所謂啦
最緊要身體健康

食藥未呀你

mo女

Y ar

琴日開始冇食
但仲有少少鼻涕
想啜嗎？

依首唱完了

Then next song

如果一個人叫你比d時間佢 仲好無日日搵佢
會唔會覺得好大壓力 定潛台詞其實已經等於收左皮?

貢臭
我凍到鼻涕
想啜嗎？

屌你呀
未好返仲唔去食藥

nite

唱左海草舞同學貓叫

唔想啜毒撚鼻涕
食藥好攰

未必
睇下佢咩態度

啜完會好返㗎

攰完咪好快好返lor
同埋冇咁易失眠ga ma
乖乖地去食藥啦好冇

食一粒咁多
早抖柒頭

果然係高級啲

有人陪住都好啊

成日話好憎港女收兵 但自己行為又收緊兵

屌你牙
食兩粒啦屌你
同埋要講晚安！！！！

姐係點

諗起比小朋友傳染就嬲
聽日要傳染返佢地

明知佢收兵就自動收皮啦

唔巧傳染me呀

仲唔斬纜等咩
等佢地上埋床

晚安

Why追擊me

如果你同佢一齊左
佢都會同男仔fd咁close就唔得

自己唔撚爭氣 求屌醒 出左黎做野無時間搵女朋友
我知其實我只係唔甘心

瞓啦柒頭

有2個塵埃

你唔怕之後帶帽就繼續

分身

一齊左之後佢同d fd出街有無拖我點會知
我信佢係無

唔甘心就揾第二個啦

真係
浪費心力喺錯嘅人身上 唔值得

Who are u

希望改變到一個人真係好撚錯

有無人掛住我

Yessss

想揾我咪出聲lor

訓唔著呀

點呀

啜卜

Who r u???

我輕輕的走了 我又輕輕的來了

ok
咪撚再揾我

做咩瞓唔着呀

To eat list
1. 章魚小丸子
2. 大大粒魚蛋
3. 芒果西米露
4. 芒果糯米糍
5. 芒果小丸子

唔制

Miss you

6. 打邊爐
7. 燒肉

8. 靚仔

講完想嘔

不了 靚仔無本心

食完拍拍蘿友走

幾時幫我啜

屎眼

No sleep?

我有本心

唔準
我會嘔落你口度ga

未沖涼 臭塵唔理我 sad

2girls 1cup??

又係你個黑xxx

佢要去開心開心

唔好咁重口啦
乖乖地幫我啜算啦

勁過2g1c

我會吞

hi 瞓唔著

掛住媾女

唉屌繼續訓

咁乖
咁樣我忍唔住ga

Bye 輕輕的我走了

一陣又話我地屈佢

早抖了

不會了 佢blocked me

見到我就走

來到不合時

好啦，攰啦你，快d去瞓啦
講晚安啦

早抖啦咁

Weak

佢小氣撚

Night柒頭

Strong d lol

屌你呀
快d講laaaaaa

有冇人未瞓ar

Hi

師兄仲未瞓

訓唔著

仲煩緊？

靚到呀 訓先 要發夢見nancy同妍雨呀!!!!!!

我都無野可以做到

你d mk毒仲勁啦

晨早流流就串串貢

我仲未瞓呀
尋晚咁夜瞓，做咩咁早起身呀

你地唔洗扮工真好

今日星期六呀ching

咁早呀

你仲要返咩

半天

=.÷

長短週？
係慘d ge, 星期六仲要返半日

正呀

屌，我記得上個星期你都有講
跟手晏晝又返工

你都唔洗返

你咁都記得

認得你呀ma

正

收laaaaaaaaa

我今日下奏冇交更
去同屋企人食野
只係識番工成日都比娘親話

唔洗揾錢咩，咁都好話
轉頭食咩好西呀

我都想做廢精呀

娘親話事
凡係娘親咩都搵到位入嫁啦，冇計嫁喎

慘
唔返工就話我廢
返工就問我做咩成日唔係屋企
都唔知jm9

屌屌屌屌屌屌

因為我成日星期六，日都番埋
娘親話唔洗咁辛苦
家庭活動又次次都約你唔到
其實有時係唔想去先番工

上次星期日難得連pt都唔洗番
做毒L,訓係床全日禁手機
娘親話:咁你不如番工好過啦

做咩咁曳呀，專登唔去家庭活動

btw我都成日扮忙飛機佢地

返工
仲未訓把口一定好臭

大佬呀吊頸都要抖吓氣㗎
依家難得做一日廢青都屌

星期六都返工，慘慘豬囉

我仲未刷牙，要唔要聞下

串你不分早晚

想奶埋啲牙屎

痴線，見親都俾佢少一穫

我屌撚死你呀

你冇月餅食

木牙屎

但尋晚食左好多重口味嘢，依d仲有陣味

因為佢叫我出街都唔出
難得放假，我只係想同張床同電話一齊

一起身又諗幾時針好

唔撚洗

未食早餐 我唔客氣啦！！！！！

啱呀，最好瞓到自然醒
唔想再聽到個死人鬧鐘嘈嘈嘈

就㗎啦

依家

飲左d酒，嘔落你把口應該幾和味

今日好返d未呀你

訓左係張床針唔到

仲有啲啜唔出嘅鼻涕

傳染咗比男朋友搞到佢冇返工兩日 好內疚

食埋個早餐就上路啦
\|/

啜鼻涕啜出事

好

你條契家佬cyin?

cyin=連登usb

洗唔洗我幫你啜呀

唔好格硬黎，整傷個鼻膜仲大劑

你條仔貢渣ga, 換過個啦

咁你多d take care佢啦，同埋帶佢去睇醫生啦

橙，唔留戀了

早d叫我幫你咪唔洗出事lor

死9公

一起身就practice mk behavior

你係咪智障ga

cyin= the mkest

你依個形容有d屈機

有無屌cosplay g

唔會屌囉好冇，雖然覺得幾得意，幾新鮮
但你唔覺佢地太濃妝其實唔算靚咩

ho ball
同親戚食飯肯肯定好多是非
最憎依d

我星期日又係去毒撚節wor

rose ma

mk去踩場

狗也不屌

G

deer chan

G,但可以一戰

到時見

今日有簽名會

為民除害，我支持你嫁

去囉

動漫節好多毒毒 我唔敢去

同埋又冇野想買

公廁 不了

我晏晝先去

no, 想瞓多d
我仲未瞓

射射

去睇下姐，驚閪咩

公廁都冇你份

毒毒其實內心好脆弱好驚mk嫁
千其唔好去添啊

你啱

冇錯 我內心好脆弱

所以我驚skd

你最好打扮得更加mk去
行得會舒服D

我發現自己有好多好野

高手

打飛機咩感覺

唔知

Me都想去毒漫節
叫啲毒撚幫我啜下鼻涕

Then go

星期二去
希望少啲人

飲多啲水？

幫我啜呀！

嘔

可以平日去真好

毒撚想埋單都唔得

咁早諗呢啲

廢青me

要諗㗎喇

試下咪先

bye

唔撚見你幫我啜

笑鳥

收聲laaaaaaaa

睡左一個鐘就俾人叫醒左

幾時先有得埋單

又歧視

柒頭

請我食飯就得

就快攰死

瞓啦望

屌你係要小9我

我起身了

啱啱先左d嘢，廢事搞傷個胃
唔瞓住

抵你冇女

抵啦肥仔

接受咗

吹牙

想食軟飯?

咁係好事黎

因為之後都唔會有

binc夠未

why not

講笑姐，你貢大隻點會冇

因為樣

4肥仔食咁多又唔刷牙

係愛

攰呀

柒頭無份

好少少難度

原來連登usb係鐘哥

屌，唔見你關心我

lm

太型棍子會令d女自卑
對波肌仲要大過d港女

有挑戰先有樂趣

你邊度見到我插人呀

hi ching

唔怪得鐘神無女
原來係太型棍

你係usb port

我係太柒先冇女

周街俾人插
任小唔嬲嘅死臭毒

無人肯插我

我刷牙唔敢照鏡

太大隻插唔入

型
照完先刷

你都冇鼻涕比我啜

有
尋晚係咁流
成個人凍到縮係角落頭係咁震都冇人關心我
尋晚都同你講過，你嫌棄我

遮唔到ga la
型就型啦

你成日屌我

開新po

屌你咪屌你囉
吹牙

係開

琴日放置play

收皮啦你
我今日棄置play你

你前日冇睇咩

對你永遠不放置

咩事

o

ok, 淨係恰我
早知由得你死

ドキドキ

你真係好似冇瞓過咁
係咁打錯字

佢地依度講過
自己爬文啦

5

我真係冇瞓過ar

6

7

Dokidoki 心跳文學部

識玩

too long

咁標題=ドキドキ

咁算
反正我都唔係幾想入去

你好恰

新po?

Bat 鳩 蝕

上個秒回po ge#650左右

諗緊

on9樓豬

你仲好恰

完

我前兩個po都冇咩人入黎

因為開錯台

有冇人歡迎我

大家姐

除左我應該冇

溝佢溝佢溝佢
我G持你

你=食女王

佢荀盤黎架

痴線，佢點止荀盤
佢果盤都tim

多謝提供FF題材

-.-

拜浮雲哥 有女

絲

讚下你都唔得

今日未拜 多謝提醒

不許你注定一人

佢好似有個跪拜區

痴撚線

你都係果盤

搵到

笑死

遺憾到此結論是回憶總要到此

拜了

我起

no 拜神！

同一盤

果盤健康啊

巧型

到此為止

拜了 求好運

放飯啦屌你

今日仲未痾屎

邊夠你黎

負面的人沒有好運

想食香蕉

唔準吉禾呀=.=

飲杯奶茶搞掂

不要

自己搞掂啦

仲要番工

無人想知

噫
唔好食嘅
食芒果仲好啦

屌奶星又剪咗個柒頭

果d係肚痾

香蕉好食 又多鉀質

有wor

食芒果咪冇屎痾囉

都係排毒啫

一早剪左啦

你不快樂我不快樂

不了，不嬲唔食蕉

咁食囉好冇

痾得好唔舒服wo ching

食個豬柳強算

感動する

唔識痾

我幫你啜

爽啊 試完返唔到轉頭

點餵飽你嗰堆肉

叫左你咪衝出黎ga la

我笑到噴水

屌你食d菜啦

咁痾落你度囉

啜屎？

減肥

有我

Yes好肚餓

我以後少啲講 驚你聽厭

未見過人玩屎呀

你不是我的菜

肚餓就去食嘢啦柒頭

嘩屌
好撚嘔心

識play

2girls1cup

但我是你杯茶

唔撚見你嘔埋個心出黎

識睇

mo girls

詩姐鍾意play我？

勁laa 介來

你play我

不介

邊有

早

絕

摸靈

絕得

你幾時開po

你好

早晨餃

你又幾時開牙

絕what

絕了

反正你都係留幾句就算

幾錢隻

Bye me

0分

你想食咪講lor

ys

幫你推爆佢

企圖出曬嚟

想食春卷

開不了心

幫你推po

支持

冇期望就冇失望

從不食言牙

咪見過

早晨鍾

又叫我摺埋

食lor

推爆呢個post先

唔洗錢

免費

你開心

唔介得？
你熟

你都好熟

唔洗返工咩

咩係介？
毒撚聽唔明

唔會爆

知咩事

冇你咁熟

其實有

Yes ah

自己get la

又day off

又返訓

明白了

點會

笑撚到

點會沒

成日都off

咪撚提
我未撚瞓過呀

可能有人養

點會有

點解會沒先

做咩唔訓啦

我眼瞓死了！！！！！！！！

Go sleep

綠帽仔
做咩唔開心呀

go sleep la

唔捨得你摺

點解會有先

因為真係有

啱啱食左嘢呀

唔瞓

知就好

食左嘢呀呀呀呀呀呀

食左嘢呀！！！！！

食左嘢都可以訓

但捨得放置禾

同人食早餐牙？

木可能

月頭返6日先放一日
呢2星期有5日假

呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好自己呃自己啦

沒
只係今個月有7日假

會消化唔到ga

我放假 食飽就訓

食左法國著名餐廳

去食餃子沒 人地話唔洗錢牙

wtf

姐係同人食

你木自欺欺人啦

@樓豬

唔通同狗食咩

所以你見我放得好密

有人約真好

有養狗？

典牙

任食

唱完唔洗食嘢呀

你冇咩

我屋企人有

@泡狗

你有冇玩

真係唔食-.

又話del ac又話退出連登

我成日食完宵夜直接訓

叫我？

本身有人叫我問你 去唔去唱k

唔好咁啦
同我講下好冇

後日有

咩狗來的

我咪果隻單身狗囉

乜

你勁

?

5點幾6點完 點食早餐牙

我肥

等我抄低先

出現鳥

Maybe 佢一朝早問我 你洗唔洗返工

機會來了 把握好未

冰個

7/10

When-.

原來我覆錯人

佢叫我上水

今日

搭車出去fd屋企擺低d嘢，跟手落樓下差唔多啦

放假牙我

有嘢食？

近你屋企？

我瘦

屌你盲咖

我係問你的

尷尬

交情冇加分？

.....

邊個佢
你咁多仔

我幫你屌撚死佢

我知
但應該得 我 你 佢2個唱

葵芳

收聲laaaaaa

我 你 佢
點計都3個

對唔字

識計數wo

佢條仔

咁你諗住幾時訓

乜牙 點解我唔明

多謝

點都2半啦

我 你 佢2個人 =4

mon住我

好多野食

原來係你唔識中文

同埋佢想飲酒

真係要讀多啲書

讀書少

算啦 好尷尬牙

閱讀拎咩級

又驚

係 所以不了

3

加咗咪7分

叫兩隻單身狗食狗糧咩

用英文讀

唔驚得？

食開有條路

我feel到冇加

係牙

英文仲屎

Ok

又扮野

屌
乜撚嘢組合

有隻薯片叫單身狗糧

奇怪組口

合

真係仲屎

請我食

我都係

送你食一塊

點牙 獨眼怪

沒

餵我食ok?

法國哩到d人好鐘意吹人隻牙

屌叫豬柳強比魚柳我屌你屌屌屌

你唔係去飲tea?

幫你講嘢仲小我

型到有人邀唱k

米臭系

一人一半ok ?

抵啦

柒夠未呀

仲有屌人隻牙

唔準咁粗魯

要落去屌爆佢

佢地應該係籤仔

我會check左先走

帶咗鍵盤未

不如你咬住餵我食

關你咩事牙

又多一個

ok, 88

又學到嘢

咁慘

好眼瞓呀。。。。。。。

我會紅都面曬

平時嗌雞翼餐先check

小寶寶 食蛋糕

講笑
佢見到我個樣就唔會想架喇

你返咩工呀

我記得有一次
我叫細佬落街買m記 好似叫麥樂雞餐加個包

之後拎返屋企變左巨無罷 加盒雞翼

又返工？

我會口都震晒

mo
通k完仲未瞓

有細佬做工人

唔怪得你話要傳染俾d細路啦

而家我餵你wo

見到啲樣衰嘅細路喊我就想一拳打爆佢

Why唔訓

好撚攰牙

送啲鼻涕比佢地啜

屌你惡撚到

心諗：收聲啦xx

食左嘢

啲細路無辜架 打我ok?

有賺